谢尔比的直言不讳的反对使摩尔的竞选失败，摩尔最终输给了民主党人道格·琼斯。 共和党参议员理查德·c·谢尔比宣布他将于2022年退休|Colby Itkowitz, Erica Werner | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 Founders Fund普通合伙人基思·拉布伊斯(Keith raabois)也加入了直言不讳地对旧金山政府感到失望的投资者行列。他最近宣布，他将于去年11月搬到旧金山，并在那里买了一套房子。 创始人基金签约迈阿密办公室Lucinda Shen 2021年2月8日|财富 
 舒尔茨很早就直言不讳地主张采取积极的反恐措施。 两位共和党总统的法律顾问和内阁成员乔治·p·舒尔茨于2021年2月8日去世，享年100岁 
 他一直直言不讳地表示，他所在的行业需要多样性和可持续性。 介绍《时代》2030年委员会就未来解决方案提供建议|《时代》工作人员| 2021年2月5日|时间 
 去年4月，亚马逊解雇了两名总部员工，他们在冠状病毒大流行期间直言不讳地批评亚马逊仓库的工作条件和该公司的气候政策。 亚马逊首席执行官杰夫·贝佐斯的继任者将继承他的挑战，杰伊·格林，卡特·扎克泽夫斯基，2021年2月4日，华盛顿邮报 
 但我们中很少有人知道迪特里希·冯·希尔德布兰德(Dietrich von Hildebrand)的名字，这位德国哲学家后来成为直言不讳的纳粹反对者。 与希特勒较量的天主教哲学家|约翰·亨利·克罗斯比| 2014年12月26日|每日野兽 
 在2011年3月爆发起义之前，他是叙利亚少数直言不讳的活动人士之一。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 当然，杰布还必须应对他对“共同核心”(Common Core)的直言不讳的支持，这是共和党基层选民所厌恶的。 做一个更聪明的布什兄弟，杰布:别跑! |Michael Tomasky | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 共和党人乔尼·恩斯特，一个直言不讳的右翼分子，是来自爱荷华州的新参议员当选人。 茶党激进派在爱荷华州大获全胜2014年11月5日 
 但在Germán戈耶内切对艺术品买卖直言不讳的热情中，很可能可以找到一些线索。 用一角钱的袋子换萨尔瓦多·达利，杰森·麦加汉，2014年10月19日 
 这是一种相当不错的恭维，而且我知道是真诚的，因为任何人见到他都能认出他坦率直言的本性。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 起初，约翰爵士公然反对她的侄女做他儿子的妻子，这让她很不高兴。 亨利·西顿·梅里曼 
 吉英相貌平平，而且非常直率。 她很容易树敌，但却是一个忠实的朋友。 日晷的秘密|米尔德丽德·a·沃特，又名安·沃特 
 这使迪安很恼火——他一如既往地坦率、直言、直率。 勇士峡，查尔斯·金 
 “怎么，弗兰克，"康斯坦丝大声叫道，她大声表示赞赏。 《钻石集团》劳伦斯·林奇